點解tony唔聽博士講 本來都唔駛死

博士明明叫佢拎到手就飛上天走佬
滅霸又唔識飛
到時再叫hulk啪手指咪得

Ban

咁就唔係1/14000605

你覺得自己好搞笑？

幾十個魔法師 都無一個肯開傳送門 就知幾撚濕鳩

咪係

里素兄弟真係幾撚醒
啲戲一有咩唔合理就用呢個理由